最开始我的思路比较直接，遍历 1 ～ n 并且检查它是否存在于 nums 列表中，但是碰到了一个超大的testcase 然后运行超时了。
于是换了一种思路，使用set来找出 1 ～ n 与 nums 的差别并排序输出并且解决方案AC了。

但是题目中提到了是否可以不使用额外的空间，并且让运行时间为O(n)，那我的答案很明显不符合要求。

---

想了很久没想出答案后，我去discuss看了眼最高票的[答案](https://discuss.leetcode.com/topic/65738/java-accepted-simple-solution)，简直鹅妹ing。

它用了两次遍历，第一次遍历，用遍历到的数字作为index，并且将该index-1处的数字在列表中变为负数；然后做第二次遍历，如果哪个数字不为负，那它所对应的index+1就是我们要找的数字。
